冷雨夜我不想歸家

🚬

mk

你唔悶，我都悶喇

你悶唔悶關我撚事阿

哦

唔岩咩阿又？

無盡空虛 都好聽

✔️✔️

鍾意灰色軌跡多啲

誰伴我闖蕩

正

我咬住你個lin

冷雨夜你老母生癬..